業主劈價

四百內一房
六百內兩房
700內三房套

都有租盤8000起

歡迎查詢

Tg: moonnb

邊區呀ching

咁撚平

一房400內, 邊區

邊區？

合租好抵

add左th同你講賣晒 另一個荀盤600萬一房有冇興趣

元朗？

嘉湖？

屯門區

點會咁狗

呢排生意好唔好？

點會唔好😂

咁洗撚上黎搵客
咁撚好生意 做都做唔撚切啦
狗真係狗 無句真

aa

大西北同d白衣人大陸人一齊
不了

本月成交或少過三千宗

事實上，該區部分地產代理行街舖已提早關門，員工亦調至商場內分行工作，而截至昨日傍晚為止，全區未聞買賣。該區在過去周六只錄1至2宗交投，其中都會駅2座高層海景戶，減價90萬元，以890萬元售。

二手樓市走勢向下，美聯物業住宅部行政總裁布少明認為，受利淡因素影響，近日業主叫價回軟，普遍有3%或以上議幅，但買家還價卻低5至10%，雙方因而拉鋸。他又估計，本月二手成交量會跌至3,000宗以下。

狗改不了吃屎

3000會考慮